想問下有冇手足有emilila閃卡

@何金水
@保羅普巴

嘩

咩

無 得個嘩字姐

我願意用我條命換個衰妹d閃卡

有冇手足join左第3級會然

牙銘好偉大

為黨希生

想要

十卜清有冇路數

有但吾想益你

搵豬腦蛇